有無人覺得某啲內地嘅歌好正？

例如
藍蓮花
南山南

斑馬。斑馬

馬頔

入黎就係想講南山南

內地

內你老母地
死返支那啦屌你老母